岩岩係迪士尼灰熊山谷到見到cat girl

仲同條仔一齊

講還講，冇圖點丁?

屌你老母

咁好 去迪士尼玩
我話你

㗎過山車有冇爛到？

自己一個去又講比全世界知咩